動物之森keep住更新, 可以紅一年

真係好多女仔鐘意玩, 好適合女仔玩
如果一直出dlc, 班女仔真係可以玩成年

過疫情就躝晒街shopping啦

夜晚玩

夜晚同仔仔扑嘢啦

好多處女玩

由第一日出開始玩
依兩日已經無開機

等我破

好食時間，玩左兩個星期就無玩

仔唔啱玩呢隻遊戲

打算砌靚靚就棄機
啲囝等緊我約

打機既女仔特別吸引, 唔洗棄

你破地獄啦

可唔可以紅一年我唔知, 我淨係知動物之森10日賣左超過1000萬

玩動森食左7條女

點食?

7個島民就有你份

係啲gp加左好友，咪約埋一齊打機

你咪唔好信